[0.000]
<no-speech>
[11.815]
<no-speech> alo
[23.765]
Ewè sa_k gen la <foreign> <no-speech> ou genlè foutbòl w_ap gad la baz <no-speech> ah oke men kòmsi w_ (())
[34.965]
de- oke kilè w_f-fè nouvèl foutbòl la <foreign> kòman bagay yo ye la <no-speech> ye
[45.495]
fanatik ki ekip ou ye la <foreign> <no-speech> se vre <hes> Reyal a konbyen gòl Krisyano ye la man nan <int>
[57.445]
se vre <no-speech> e lòt e lòt ti piti a <foreign> Mesi <no-speech> wi Mesi menm
[69.365]
<no-speech> <hes> li pa a kote <lipsmack> genlè_w fou
[81.235]
<no-speech> <hes> tankou lè w_ap di sa ah konbyen gòl Mesi ye nan <foreign> a konbyen gòl Mesi ye nan <foreign>
[93.085]
<no-speech> en
[103.855]
ah monchè m_di_w <no-speech> enben enben bon m_devan_w m_meyè bitè si w_ w_a w_a w_a w_ap pale_m bagay sa
[115.825]
<no-speech> an kounye a nan Lig de Chan- <no-speech> nan Lig de Chanpyon la ki- kiyès sa vle di_w pral kanpe dèyè Bayen Minik rèd la
[127.605]
<no-speech> <hes> <no-speech> ah m_m_konnen e konsa fanatik Reyal ou ye <no-speech> oh oh
[139.425]
<no-speech>
[151.245]
<no-speech> men e pou Reyal la la kòman_w panse sezon an pral vini la lòt semèn la la w_pans- w_- en
[163.235]
<no-speech> ah bon
[172.075]
ki pwoblèm Basel- m_pa gen m_pa gen pwoblèm antrenè oumenm kounye a ou gen pwoblèm antrenè monchè <no-speech> wi <no-speech> ah monchè bon (())
[182.285]
antrenè ou prale monchè kiyès_w wè <no-speech> ah monchè men antrenè a tèlman fè erè kounye a li ale li kouri l_ap kouri kite ekip la <breath>
[194.195]
ah monchè enben <no-speech> bon
[202.895]
m- menm nèg ki superstar ekip la la menm nèg ki superstar ekip la la nèg la kounye a la <foreign> mesyè menm anvi ale tou <foreign>
[212.615]
mesyè anvi ki- anvi kraze_w kite sa tou <foreign> <no-speech> Krisyano Wonaldo
[221.975]
ah mesyè ap bay vag monchè rèt gade pou wè <no-speech> montre_m sa <foreign> men kòmsi <hes> ou panse y_ap fè bèl acha
[233.875]
<no-speech> (()) <no-speech> tankou si s- <no-speech> <hes> <breath>
[244.135]
si_w t_ap fè acha la ki ki ki acha ou t_ap fè la
[255.835]
<no-speech> anhan <no-speech> an oke oke m_wè sa ou di a
[265.245]
men men ekip mwen Baselòn la papa nou pa bezwen anpil bagay non ou konnen nou gen pepinyè la <foreign> ou mèt ranje kò a <hes> sezon k_ap vini la ah <no-speech> ah monchè lèfini Mesi te blese tou
[277.115]
<no-speech> <hes> <no-speech> mhm
[289.035]
<no-speech> oh oh <hes>
[300.935]
<no-speech> <hes> <no-speech> kiyès ki blofè konsa
[311.315]
men nèg la paske nèg la gwo jan <foreign> se sa_k fè_l konn jwè a <foreign> en <no-speech> m-m
[319.885]
n- ou panse ke Reyal toujou <hes> toujou pèfòm avèk Kris- san Krisyano Wonaldo <no-speech> men <breath>
[331.715]
<no-speech> se vre
[343.635]
<no-speech>
[355.425]
<no-speech> enhen <no-speech> men f- oke <hes> wey en
[367.215]
<no-speech> hmm
[379.175]
<lipsmack> ah oke oke <no-speech> ye men ala alafen ki kis- (())
[390.505]
alafen fanatik Reyal yo menm ki ki kisa nou renmen se pa Krisya- m_panse se Krisyano se poutèt Krisyano Wonaldo ou te fanatik Reyal kòmsi pou_w ka mèt pou_w ka g_on <foreign>
[400.705]
pou_w ka g_on <foreign> fas a fas a mesyè <no-speech> <hes>
[412.675]
<no-speech> hmm <no-speech> oke oke <no-speech> <hes>
[424.595]
<no-speech> m-m enben antouke frè_m sezon sezon k_ap vin la
[436.385]
ap ap gen ekip paske ekip ap vin pi fò paske pa bliye ke (()) Bayen Minik la li pral gen Gwadyola la
[444.465]
epi g_on serye de lòt acha ke_l fè ki nan yon de lòt jweyèn ranje kò_w frè_m pou Lig de Chanpyon an <no-speech> an <no-speech> <hes>
[456.355]
<no-speech> men m_ap di_w sa bòs Wolan ou pa bezwen pè pou li paske paske pepinyè yo la nan la Marsyal se mete nou poko mete yo deyò
[468.195]
ou konprann sa m_ap di_w
[480.125]
<no-speech> enben se sa m_ap di_w
[485.285]
sa m_ap gen sa vle di g_on serye de ti pepinyè de- dèyè toujou yo yo yo genlè potko vle mete yo deyò pou yo eksplwate yo men chak s- <no-speech> chak enben e sa m_ap
[496.405]
yo ka gentan pran en <no-speech> <hes>
[508.245]
<no-speech> monchè ekip pa_m jan w_ap di a on sèk bagay paske Mesi te blese l_pa_t anfòm si mesyè te anfòm li
[518.125]
se paske sa k_fè sa rive se paske li te blese li pa_t li pa_t anfòm <no-speech> sa vle sa ah monchè <no-speech> non monchè
[530.105]
<no-speech> e pa ti ere <no-speech> ou pa ka fè
[542.035]
ou pa ka fè ti ere epi pou yon grenn jwè kale oumenm son grenn jwè k_bat Reyal la wi yon grenn jwè te elimine_l <foreign> sa pa sa pa ti ere <foreign>
[551.325]
jwè a depi_i sou depi_i sou de gòl w_sipoze bloke_l nan match la w_sipoze mèt yon makè sou li
[563.305]
<no-speech> bon
[575.265]
<no-speech> m_dakò
[587.035]
<no-speech> antouka frè_m <hes> mwen menm m_genyen m_genyen gran jwè <hes> nan ekip mwen an m_genyen gran jwè ki ka ranvèse kelkeswa match la ki ka pese kelkeswa defans la <no-speech> <hes>
[598.815]
<no-speech> non monchè non bon m_fè_l
[605.885]
m_fè_l deja m_fè_l deja fas a bon m_fè de- dez- ekip ki pran dezyèm ekip ki ki gen plis <hes> tit Lig de Chanpyon an m_m_m_kale yo deja m_m_ka- m_fè yo deja monchè
[617.825]
<no-speech>
[620.825]
<no-speech>
[620.883]
